有理由相信BNO平權既policy detail 係由雲加諗出黎［思考emoji]

1. 要證明生存到半年：
d食飯搭車都要人眾籌既暴徒一定做唔到，
得返唔會太差既香港人去，
好比雲加用人只用精英。

2.過左期bno都得：
Bno係一個身份，唔係只靠一本passport維繫。
你係英國海外公民就係，唔係就唔係，
過唔過期唔重要。
好比雲加試過11人都無英籍。
只要你好波，白俄羅斯，多哥，喀麥隆定係捷克都可正選。🤔

1.咪就係俾後生所以先set咁低羅
等你無乜錢都去到

要人助養既暴徒會有？

blocked

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(狗隻#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?